[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [414] 港軍政府支持福建獨立

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

我都堐左好耐12.8k

7. 06

要捱多兩年 希望啱做

堐左3年有小小出頭

暫時未有咩做 睇下遲d有咩學 捱住先 都要食飯 最多唔課金

依家14？

得12. 5

等郵差

出年會去試下 而家欠債太多

覺得自己好痴線

做住先 反正唔辛苦

夠食飯同找數 有少少閒錢買下囡囡已經心滿意足頂住先

整一隻定兩隻凱留好

All

你弱左小小 反超未

上次已經打到唔想再打raid

得兩隻岩樣條眉向上

覺得刷活動賺錢仲快過打錢關

想問下水劍而家仲係用2張4星龍符 定有高階版

果2張4星配係要黎打wave 小怪多先會咁配

小怪唔多基本會用番光輝霸主

想g刷黎為乜

屌車路士呀叔

拖爺唔刷弱左d

利申得2000金

Ex唔洗毛 延長永動期 錢都多 打卡賣露

點做永動呀依個活動

佢本身低lv

新手唔刷錢整唔到武 哩個活動刷到5把武

刷錢 錢龍先係關鍵

次次儲夠99過關卷就轟落去

領錢快感

得3隻

唔止3隻 係要4隻滿突先有咁多 +200%

順帶一提你想升lv快可以升男主個41經驗環入隊就有效 見你都升得幾快

如果唔出返隻舞獅咁既野真係懶撚得刷

加值個活動一個月先一次？

一周一次 有raid例外 因為星宿果堆boss就係以前既raidboss

一隻泳裝 一隻普通
基本野

加多隻花嫁

虛空你刷左幾多場

衫衫可能唔整了 有套婚紗 同 粉紅睡衣比佢著

不要問只要刷 刷種既話公認刷石像易出d

S大大

原來刷石像易出d

已經好想開整老婆了 應該9月出世

佬個老婆點先可以換衫

平時主畫面御孃套衫黎

點解彥根城同金龜城個樣一模一樣

之前睇過好似雙倍打20體最有效

仲有好幾個 例如名古屋 / 金鯱

所以都係歐與非既問題

仲未有軟綿綿

打丁學歴史

Noe巴飛雞未？

Za warudo!!!!!

時間停止

我都未
唔知死嗰日會唔會出到一粒

唔夠勤力

應該係飛雞上

到jer 快過返工

我愛雷狼

到咗台北！？

到jer了

唔好坐錯車

幫你儲咗好多石石

有地鐵 未坐過

快過我返工

有分快線車，月台唔好搞錯

我來個日去錯月台

都快過我返工

わたしは、あなたを愛しています

今日5點地震，震到成個房成1分鐘

歐洲狼妹幾時幫我抽埋

我一黎又震又打風

任抽唔嬲

爆弓搵你袋抽

貴人招地震台風

應該出境要半個鐘以上

noe貴人

強台風，利奇馬

唔好吹走我餐小籠包

有機

上鐵了

早知atm禁台幣
現金低咁多

Oh ho!

Cls公司

呢幾日姐

咁快

你上到去睇下加咗床未？

如果未叫佢地加，佢哋知你黎

唔係瞓埋一張

我唔搞大隻仔

小妹搞

放完行李狗衝牛肉麵

影相

去食 劉山東，好好食

想去試72先

係條小徑入面

不過宜家落雨，你可以食地下鐵入面店，有一間都ok

72你落雨有排行

點都要出街架啦

有冇帶遮？

有

啲嘢你照用

水佢日日俾6支，gym都有

應該4-5點走

有早走拮你

走左就叫我返黎啦

.gun

兩張併埋一齊先玩

又唔過黎玩

睇字都聞到陣米青味

幾時出新人 仲有幾萬石係度r

東方做乜春 我係咪睇錯
A1屌到黑警瀨屎

冇睇錯

有仇報仇
因報正常發揮

因警

巧膠級

因報出咗名記仇
btw應該唔夠維穩費

加咗床未？

性暗示

G大佬眼光獨到
我信G大佬

G大佬明燈

G大佬習慣左要加床係因為女伴既size問題

岩岩有個哥哥敲門話晏晝搞

精彩嘅論述，駁唔到

冇room service 咗？

如果冇打掃，你出門叫佢你收

應該未

女伴瞓king size，g瞓單人

加完床要咁玩

佢暗示緊c.....格佢手唔比摸

每次見到呢個LOGO都想笑
仲有無加速版

原來果5級地震係咁黎

揀女已經重口味 玩都玩得咁重口味

這就是G大佬

成間房震到

唔好笑禾大佬得唔得？

禾矛 口味呢d野 人人唔同 但都有輕重之分 不過禾唔會笑其他人

我都係出返去先 BYE

曬完恩愛就走

屌d隱藏icon點chok出黎

↑↑↓↓←←→→BA

有冇兩場真龍

+=
+=
+=
+=+=

冇

最尾一行fail

有新pool未

抽我

Tg原圖ok?

色情下載

...

無新公告，唔玩了

是唔是輕鬆得濟

仲玩龍肥

30石一抽遊戲嚟

點解今日無輕鬆龍絆

S巴

B B X X A Y A Y -> <- X

飛晚 有無新驚推薦

建議大家考慮清楚先講”跟”

玩熊大上菜

首先要有新驚

遊戲太多

我仲玩緊wulala

悶到嘔

解4個ac日任 都係10分鐘

唔見新驚pi

無咩街勁玩落去

末期語癌

散了

1000場真光未

畢業好似唔駛1000場

上星期係咪無得打加蛋？唔係每星期都有？

咁500

等睇開建上限同真龍可換領次數

呢度大台得🍋谷
可惜得部份人有加入

戰力唔夠入唔到

應該打左200-300場咋之後打算慢慢黎

我都仲未入到

唔好唔想打番以前d真龍

聽聞豬腦係🐳
佢成日發夢

發夢都算 仲成日R 助養
不過龍肥手足唔會助養呢啲人

未有一條真龍真畢業

典先G遲紅耶

好似唔會同活動重疊

紅色耶夢加德

咁打漢一個人，一條龍，一張卡要打幾耐

打滿

個個都係咁嘅進度
真係唔知架喎

一個人已滿

一張卡已滿

差6攻

又一個月入群PM我

PMed

好撚期待av帝王

黨歌 請在每月茶會前背熟 謝謝

要唔要埋個"wet"

pmed
希望收禾

搞掂

可以早走

背黨歌先

noe巴

打完49是咪應該換名古屋? 差佢未有

仲卡緊44

屌快到

泰易玩鳥

遊戲太難

一日極速打400粒真風珠有冇可能？
想快d真畢

打足一日實得架
都係2百場左右

真畢左冇龍爪

每日撚狗環節

出面熱撚到傻

街場成日過唔到
總係有班柒頭自殺

疏囉拖爺

真風可以帶AI單刷

真風合埋眼都嬴

想學打

係80場

搵維巴 saika巴 同熊爺一隊 識合埋眼就得

太耐冇打

係 隻驚d活動成日考驗你牛棚深度 囡囡愈多愈好
再加上大阪 彥根唔算主力輸出 對突破需求相對無咁大

利申 彥根4突

岩岩睇完牧場h漫

大阪是咪最強歌城

講d囡囡做牛牛

咩叫最強先

大阪攻守一體

單論攻擊buff就聖米歇爾

咁到底係雞定牛

係牛棚屌牛牛揸埋奶

打到48再算

名古屋唔好丁
彥根巨滿圖巧正

俾呢張S大大 佢岩

和解ok?

我岩

係咪有人唔小心負皮左我

沒同S大大結怨

俾hi大大del咗戰友

都話bug 之前沒哂

大佬好慘

以為你是但作個原因一直唔敢撳申請

一陣中多個bug, show blocked user - Sbra

典解要咁做好傷心

NO B我大佬OK?

假中bug, 真bug和

搞事

莉莉is watching you

慎入

努力左成日終於解鎖左新大陸的白風
諗左好撚耐先記返起原來係想整皇后冥燈槍要調查團票

少前？

好似大陸艦女人

No j我ok?

中出咗了

【突發】警方發出810大埔遊行「反對通知書」

作為一個香港人 星期日入來大埔食雞脾係好合理

邊個歐洲人扑左我babaSbaba

🐼

做咩陷我於不義

連阿熊都b

唔好屈

錫返

錫邊到

貓女好正

錫威威牛

Bam圖

成都最好j

遮漏左右上角

bye 熊爺 四葉巴

推快啲

永別了

龍肥PO好多人睇 我已經死了

入群PM我

ban左點pm

pm咗先

新一頁

WTF

卡米拉

康沃爾公爵夫人

要等noe妹返來先

隻驚五星都好撚正

老婆要10月先整好

壞左?

中間

整容

Molamola

同noe包去食

整咩容

兩個拍拖

佢老婆

整頭髮

以為想變Angela Mammy

好食

食完豬腸要通通佢

會唔會食生勾勾

聽日打風要準備100場真光

落地下街睇毒撚跳舞

Noe鮑

鄧啲清潔姐姐辛苦

聽日真係報咗打風

呢間三味食堂要等幾個鐘 但係幾抵食 中意食生勾勾可以試下
或者去上引水產

粉紅小妹

有冇同盟可以收小弟

Ng sick生勾勾

試下第12個

屌你 咪起底啦

熊一燒肉有屎忽食

飛巴拎住包野 寫住娘娘
又唔小心影到Noe妹入鏡
代表乜野

noe大波係人都知

生真係少食

熟屎忽正牙

好似有哈根大師任食

有台灣朋友咁岩係果度
搵到真人相了
已經搵到Noe妹IG

pm

PM jer
唔好些牙出去

批ed
熊佬張profile 好文青

巧正 丁丁先

又小圈子..

真

特登影波

dm約食飯
Noe娘娘

PM

大波冇得輸

In Noe We Love

有冇真光團

好多丁圖原來

唔好些牙出去

真係好大波

大個先有

好老…

30歲以上嘅女人先係真女人

25以下 18以上 先係女人

唔識食

你留返黎煲醋？

咪就係

好似係

16歲答正吉入去

女人是要慢慢來煲先入味

佢之前啲生活相都冇波...

整整佢就有

陳年老女人

牙肥咁少上水

我個樣咁老 拖件17 8歲 人地以為我係老豆

🦷🐳都係想拖幻幻做爸爸
拖個1718做爸爸有咩問題

不了

龍肥到底要陷入幾多次危機

香港幾多次龍肥咪幾多次

好想去浸

光復香港之時正是大龍胖復活之日

浸吧！

咁⋯龍胖好撚大鑊

我上次去呢間好平 不過無人住 4條仔浸晒個浴場

所以大家都要努力抗爭

This

急不及待想要舉杯慶祝了

👨‍👨‍👦‍👦

台灣間房好大 有兩張雙人床 唔洗屈蛇

棒撞棒

任食

正常

🐼
🐼
🍖🍖🍖🍖🍖

做咩斬開我一碌碌

肚餓

中！

我公主就嚟多石過熊爺

全巴有冇咩rpg驚介紹下

巴打們 水傻王升唔升好 新玩
我本身升左活動水斧 活動水劍 活動送果隻四星 同女主
因為想升五星武 諗緊 升斧定劍好

恭喜

水傻王係咩？

要唔要祝福？

要玩類

亞西克西斯

咩類

亞雷克西斯

引戰

男水劍？

最近玩左隻rewrite 啲劇情正撚到

係呀

都冇人
我犧牲自己都冇人上水

呢D岩唔岩

打活動打wave好勁

喺街 係咪18向嚟

唔係gal驚嚟咩

係

勁呀 升黎打帝國一流

水斧用黎打真水？

打真水用風角

真火

打真火用冰雞
其寶實用咩都得 唔中招就得

上law, 除褲未

Don巴…好識玩

阿肥 寶寶 都少咗上來

我諗呢個係最後一個po

唔開了

斬po

以前一日推3個po嘅龍胖大台已經無了

幾時玩公子

水傻王
個名你諗？

佢真係傻架

老屎忽收皮啦

咁我收皮先

故事？

遺失了帳號，由放官方處理需時，導致我錯過了龍絆日。經過查詢後，官方願意補回龍絆日給小弟。

抵啦

有冇D PS4 GAME
或者技術型ONLINE GAME(類似黑沙,但唔使P2W)介紹

水光斧抗暈

風法 其實用四星武定五星武
五星武招技加血

有啲房主真係唔知話佢蠢定係特登好
死淨禾一個 條血得番1招1技左右嘅量
放棄任務

全裸hipleg

Lick

做咗45分鐘運動

Sick貨

無乜人,又無場打,就少左上黎了

打真水既話虛空武

想打pm me

一隻貝爺都無打死就偷左成套騰龍返黎

矛你TG

係唔係比所有人BLOCK哂了

禾個id咪係tg

垃圾驚無人玩

4場真光有冇 人數統計

0

1分鐘場要點放buff?

1技打完一套儲到一半就放 打滿先放會節奏唔夾隊友有機會食唔到
BREAK 一定要4層1技 有忍放技自爆佳

有冇片參考吓

516-8365

4團有一位剩
6178 2941 歡迎加入

超人棄

開緊game

你都唔揾禾打

HELL

得2層 仲衰過街場 蕉皮又唔一齊行

瞓住過

仲打唔打

s bra個人show

261-2544 1場 -1

HOLY係邊位巴打

係我囉 妒忌我訓住過阿

長期唔埋黎疊

做乜推慢左咁多

射射curry
仲有冇人同小妹打
500-8688 真光-3

你講BUFF? 無疊到咩 我睇係疊左四層

水光斧巧能正

一頭雪水去咗邊

全巴唔出現

call g

你1天前

MO JOr

冇人理小妹

開緊驚

me can john

仲有冇

11點半屌仔真光仔

吊打*

Pish

554-1338
4克真光

偷運隻夏實入黎

-1-1

比noe妹欣賞咗禾儲咗好耐嘅腳毛 好害羞

tag

使唔使去出面r下人

冇人

小圈子

執得

已然習慣

4克？

好不安

wtf秒炒

係咪好正

想睇

比tg禾比你欣賞

你地班人好噁心

係喎 根本唔洗tg 你 dc咪得

想問埋 而家mh hea play住等出新係咪都得

幾時帶我打

係
升下HR咁 最少100
打下歷戰刷珠囉

冇心機打my 聽日開下機先

機都開唔到

講起mh諗起嬲蛇
呢排好似又唔見咗

真光-1
076-2099

夏實好爽

幾場

幾場 可以繼續

一陣再打, 沖涼先

陣間tag plz

諗住儲腳毛儲到下次要見人先處理

Tg please

但我dc咗你

打左個冷震

好變態

痴線架

9月再慢慢影

..cls 真係有圖

幾時有武神降臨

腳毛寫真集

叫s大大send比你

花式話自己都好變態

感覺s大大啲腳毛多啲

隻新高達驚是唔是又收皮 又退錢

除咗熊爺都係正常

唔知架無上心到呢個地步去睇佢大約隔約耐出

武神好撚難打 我齊team都打幾個鐘先過到 巧巧玩

禾9up下 腳毛不了

密集恐懼症

Tg sent

痴撚線真係有圖

你地係咪痴線架

s大大要唔要我既腳毛圖

到冬天啲腳毛長到仆街

S大大一間send嚟

要

3突鳥

渣咗d

成個po等緊佬佬腳毛流出圖

Tg 我到底做緊d乜

佬佬啲毛

玩sticker囉

悶到痴左線

交換腳毛相

成世都追唔上

啱啱先得閒清晒復刻活動

玩緊咩驚介紹下 最近好似巧忙咁

我記得好似成個月冇理腳毛
上次出嚟太懶 加對襪就算

你地成日偷打

我好似一直有講想打就叫我架喎

巧彩禾矛腳毛

我手仲多毛 完全唔會去搞佢

傳聞既越剃越粗是咪真既

我得2突

假 橫切面問題 我都逆毛剃

Total 升爆個建要幾多甩

786

淨升建好似7百幾甩

未有一座爆過 唔知

冇 等緊你介紹一齊伏
瘋狂睇連登同tg

原來有個咁合理既科學解釋

圈圈又矛我份

仲爭700甩 想嘔了

有冇興趣打幾場

搵下先

我啲毛剃極都咁幼就知係假

139 7248 5場真光

3場
夏實是咪用星沙534都打得？

最高果座都係得24

兩座30

殺你三場

應得架

-2

有人打就3場 街場不了

冇人打

升到無晒金幣先番去升真龍建
見住d金幣愈黎愈少 覺得好恐怖

等多幾耐？

放棄了

我都就嚟冇嘢升可以全真龍建

隻驚矛人玩架

3座

而家一爆毛就街場清毛 冇乜嘢都巧少開驚

咁快35曬

谷主檸檬唔見咗人

唔係 係因為唔夠料升

唔想打街場冇得屌黎屌去 笑黎笑去 會打到好似番工咁

係咪-1

打完就關驚

我都係 不過係打帝國 帝國惡夢

我返去刷帝國算

收左皮了 你夏實係虛空定星沙武？

molamola

體就刷帝國 毛刷好似玩自己咁

禾依家每日打50甩左右
希望早d真畢去開返舊3條既箱

v530

唔夠人打，放棄咗，

珍 自己開場 2個人就開 d仆街打完一場唔續又唔走

仲有5條毛毛

每日打25場街場

一日幾多石

其實唔難

可能佢歐洲一日10場搞掂

真光 再等3個字之6123062

開到波 到無人打之前都會繼續

其實根本冇谷

連續3 4場過唔到我已經想掉電話 重複搵場／等人好難過

勁多人打喎，6300,4克基本上場場過
依家咁多人打真係要打多d先

買咗啲巧斯文嘅衫cow牙叔

但真光真係好悶淨係用同一隻角打
見3克1夏實都可以快刷到 想玩下

唔係4克d失誤機會大到
d人一死就「媽滋」跟住走場
好頹

咁你錯晒方向 cow阿叔要少布

玩過了

可以3克1家康/夏實/皇女

twitter/巴哈有人夏實單騎

都冇波冇嘢露

真光打近攻應該得圍住身邊d電大威脅姐？
直衝完唔貪刀咪得未玩過9up

係d街人成日自己老馬之後走場 然後就未死都跟住走

我想知街圍3紫圈之後個頭拉邊
啲ai成日企係度中十字電

最好就keep響下半場 定你問單刷

拉上黎好似好D (4遠既話即係唔洗特登落去拉)
但硬係有D人鍾意特登落去拉向下 D唔熟既好易食陷阱龍車電

真係一個刀舞

我係拉下 但佢地真係好多企係度冇反應

我睇片有啲會拉右

特登拉落會易睇D個交叉電 不過龍車後電好似會易中左

碌右一下咪唔中

其實點解會中招

見到有人係下面拉 就應該要碌過少少啦
啲ai成日企係度郁都唔郁喎係
都好多人會醒啲一早碌右

你點知你D街場FD子識唔識碌後電 因為D人唔熟條龍 打開唔拉頭既話 係唔會俾後電打到 所以淨係戒備交叉電
條龍係下方,拉左右 甚至唔拉 向上 基本都唔會食到果個on9後電 唯獨再向下先會食

好在去到果個位單挑都冇問題咋
有時啲ai一下都死唔去又唔醒目食埋十字果啲真係要檢討

仲未識避第二個紅十字

唔拉頭比雞撞死見得多

sor, 我成日比佢撞死

我打街場真係見唔拉頭多

俾佢自然咁 中>下>回中

第一個衝撞死都見唔少先去拉頭

拉左右都得既 沒後電問題 又唔會撞死人

不過是但啦 又唔係難打

果度solo都得嘅 不過有時啲人走咗

啱啱街場打唔拉頭 啲人咪又係咁死 拉咗仲冇咁亂

根本就係人嘅問題
好多未打熟就入去

即係拉左右上 班on9食少招咁解 唔係話唔拉一定好d

下次試拉右 唔拉一定唔掂
有啲仲會碌咗邊 禾玩開4個同圈

碌左邊

如果條龍真係去正中間 有時真係會分左兩邊

牙肥又準備掉低禾真畢

你打咪叫我 多謝我早上清一轉 夜晚清一轉 臨訓再清

真係好撚on9

Sorry lo

想睇男神腳毛圖 dc me ok?

點解講講下真龍會變腳毛

因為上次男神坐我對面唔敢望佢
而家好後悔唯有睇腳毛

腳毛谷

睇寶寶算啦你

矛毛，你睇牙肥啦

中技傷龍 扑左

Gun

歐洲人最後都係會贏

仆街今日先望到張十抽原來係有時限

上次肥龍日射左了

係, 所以好多人果斷抽咗

想升定風屬角打寶龍
暫定女僕刀 風斧 全能既克乜野
最後升邊隻好? 利申除咗風法其他都有

風女主

ok 咁唔洗升
本身全部早見都升晒50

雞黎

屌你老母!

搵到新驚玩未

等緊+1

仲未執?

真係冇乜正game

又超人棄

唔使再開新post鳥

一個raid活動兩個星期冇星宿打

唔比你咁快爆機

今日得快餐店開

入呢，死晒去邊

公司block咗連登，冇得留言，以後要做cd rom 鳥

貴人一黎連店都要關門

起返個noe力場囉

11號又有新野 可能唔止兩個星期

去左J故

唔會又係出raid掛

一陣又出垃圾虛空

蠍獅

日本市？

啲風都細咗

點解日本

邊把虛空好用

我仲升緊普通果把tim

用水老夫料整果把 +30%真水傷害

個任唔知幾時開 而家無開

4團有一位剩 申請請搵6178 2941

虛空任揀打邊隻果頁
上面banner有個日曆icon

召喚玩真光既大家

我

唔打

垃圾game冇人玩

有咩玩

龍肥氣數已盡

等機鼠帶領前龍肥玩家去新天地

佢唔開個公會戰真係會gg

開左都係復活3,兩日

......新公告

我好鐘龍玩龍肥架

比D掌聲

佛心

為了讓玩家們能在8月更加盡情享受「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」遊戲內容，營運團隊已贈送「龍輝晶石」給各位玩家！
希望可以助您一臂之力，於現正舉辦中的活動裡大顯身手！
乜鬼嘢原因嚟

又送1200石

Cls又送十抽 應該一週年會結束營運

由於沒公告俾人屌哂鬼 所以送石

分享儲石心得未

要同大家永別了...........

以後唔食威威

打手但求打個和 大家開開心心抽返下

佛到del jer
bye all

有緣下隻驚再聚喇各位

我覺得出左速刷 隻驚就柒柒地

但其他驚玩唔落手........................

Ok 咁禾同noe妹兩個去

ok

真以前打真風真火真水 時間長容錯低好玩好多

我信G大佬嘅獨到眼光
Del jer龍肥了

真係驚死人儲唔到石

我未打完真水

由隻死人冰雞開始屌打真龍 悶到

分享下儲石心得

等佢出 極。水龍 再陪你打

歐抽熊又然

一個字 歐

我通常連禁十吓home制，然後就會儲到4萬石

駁吾刀

個個都假畢真畢晒真風火水
跟唔到了 又成日被人串
Del 驚了

呢樣跟唔到我熊爺

非洲人都有一套儲石心得
一個字 錢

星期日可以揾男神

我都習慣左比人逼害啦
至於畢業 你勤力d好無？

收到風要做CEO先

冇買額外體力羽毛

又圈圈

我有課每日30石換150露

夠勤力 復刻正月有永動機儲體儲毛

同媽媽講我被人蝦
我唔玩啦宜家

有20毛
有無嘢玩

開放AC比人抽未

被媽媽收起左電話唔比我玩玩

收到1200石之後
我覺得龍絆係一個好遊戲 有肝有唔肝
fes克乜野傷害合理 其他角打唔贏真光係我太廢
上調技傷龍係大勢所趨 憑乜野我一條五星用到end game
岡田係世界上最好既領袖

清機率中左隻肥婆
ho fuck ho fuck

Del jor bye

吓

扑左

Netflix 有山田孝之果套AV

班歐洲人又曬

點跟

抽唔到肥婆 掉斧出垃圾
非到仆街

呢個POOL抽到5.5 姐係幾多抽

New vs 每日150露

禾個心巧痛痛

我又唔係30石中

求燃亮

禾都係
G大佬成日拎刀吉我個心

想睇滅盡龍gif

決定唔再課金向班歐洲人報復
真•焦土

幫禾課金未

禾清機率清到7.5%出光法

比返隻忍我

禾窮JJ求助養

金翅仆街了

想課隻貓貓城
改定突先係會放到兩隻貓貓

清機率清到7%先出一隻忍

禾課唔到金供養城女人

冇呀

改一
突唔會改變技能

突

唔係 係改築

好好睇
呢個熊貓超級神

諗唔到出乜就每個禮拜掉十連俾你

典解 s巴都得左呀

吹呀

歐抽熊或成最大贏家

有輕鬆龍胖 咪屈

禾已經教咗佢 link都俾埋

驚你928爆死牙

做乜春成日出2個reply

矛煩
我慣左照一照個柒樣就課到金

歐抽熊一周年就突破10幻甩了,點樣先可以制止到佢

1000場

GUN左牙拖,唔缺石石鳥

要你手把手教佢課金金

想跟

其實樓上唔洗咁灰..
畢竟唔係個個都係熊喵喵,
能夠用最少既石抽到想要角色

牙寶
禾刀想課根

影相先 睇下有咩56星可以合做肥

基本上除非重複 否則唔會當肥 要5星肥就快d打活動 唔是成日有的 但都幾密 上次係花嫁

我是農胖

下次fes想歐番次

今朝你先單抽水妓龍

收皮啦你

合做同星改築牙

邊d要留

想下ok嘅

做乜同空氣講野

點解你地成日二連擊

2個911

吾得牙？

今日server疾疾地

已經無人歐洲人唔扑得

推po

真
我唔主張扑海豹扑歐洲人
扑左自己都冇運行

唔能夠確認我抽左咩 因為有bug cap唔到半屏

唔同意 我可能係冇扑你所以先歐唔起

海豹我扑架廢事唔小心入左佢地場

我見巴哈班人話話每關概率都一樣
咁係咪刷20最著數

因為你歐一早中唔會比人刺激到

我無實測過

改築邊隻好
定狂刷活動出隻5星角改

明明呢個主張我好耐以前已經講緊

扑左先
解bug再話我g中左咩

Sbaba hurt me so bad

狂刷活動

愛護動物

好似中左沒咩用既野

入我ac幫我解hard未

Server 唔穩定
是咪被人攻擊緊？

10抽3 7星 應該唔駛人幫

連回覆都係咁

G持

Del game鳥

眼光獨到

雞

點解好似仲少人過未開同盟之前

冇計

隊牙

台灣腸好好食

有d老屎忽都唔見左

都係我唔好

罰100下xx

公司block 咗連登

留名

PS4 單撈Tera等左2粒鐘

以為自己好型
都廢撚事駁你

Sbaba做咩嬲左我

Hell太易無人開場推post

我又做錯左啲咩

無須理由

熊爺

好想砌高達呀

棄左鳥

PS4呢排冇驚玩既

god of war減緊價 仲未玩

試左兩分鐘都冇 del左

好靚

正野,打女武神好好玩

檸檬好串

見到張舊圖 大家原諒牙鯨ok?

我以為我已經答左

1715林鄭又出黎提升士氣

熱到想脫
後悔了

？咩圖

脫咗咪冇圖睇

著長褲巧熱熱

聽日應該有新公告講11號活動喇掛

有新G料

打MHW未

得10MB
應該係下半部

係屋企冇得打

咁係邊打

係老細屋企

幾時原諒我

Ja ga
放佢屋企但你部ps4要自費

禾番自己度就做公主

肥婆你整晒成套貝未